{"events":[{"title":"Event 2","description":"Campagnes BDE","location":"ISIMA, Campus des C\u00e9zeaux","speaker":"Franck Darignac","date":"D\u00e9cembre","time":"04h20"},{"title":"Vacances","description":"No\u00ebl","location":"Chez moi","speaker":"Papa No\u00ebl","date":"22\/12\/2017","time":"21:00"}]}